台北拍外景被坤哥愛慕 薛家燕：夜晚要鎖房門

【星島日報報道】薛家燕、姜麗文、王梓軒及李家鼎無線賀年節目《新春辦年貨》宣傳活動，家燕姐透露兒子石耀庭將於6月在港舉行婚宴，應需要辦兩日，因有太多嘉賓到賀。

姜麗文大爆早前家燕姐跟吳業坤到台北拍攝，坤哥相當愛家燕姐，笑言可能會傳緋聞。家燕姐笑說：「初頭坤哥叫我家燕姐，第二日叫我家燕。又成日問我飲唔飲野，我諗我夜晚要鎖房門。」問到坤哥如此尊重及照顧前輩，是否相當難得？她笑說：「坤哥係好好嘅！（怕唔怕傳緋聞？）哈哈！唔會啦，我生得佢出，笑死人咩！」

姜麗文透露今個農曆新年很開心，因爸爸秦沛及哥哥姜文杰都在港，相信會跟叔叔姜大衛及爾冬陞團拜。提到爾冬陞日前自爆兩年前跟女友誕下女兒Teresa，她也有見過Teresa，坦言不想多談，因叔叔私生活較低調。（攝影：駱震寧）

初頭坤哥叫我家燕姐，第二日叫我家燕。又成日問我飲唔飲野，我諗我夜晚要鎖房門。

右邊個張摸胸

坤狗連家燕都唔放過

呢條撚屌日日都有垃圾新聞

鎖房門一齊跳十字步

過多幾日叫埋小燕子

嘩我屌你老母咩坤哥

搞完田蕊妮搞家燕姐

屌 家燕

同棋靈王有得揮

下次搞汪呀姐

bobby 哥

佢見到高層係咪都照叫花名

呀蛆咁小器唔玩得架

喂620

咪撚搞我家燕姐

佢又係咁 Bobby哥唔叫叫人Bobby

笑笑口曲撚哂線屌佢冇大冇細

真係好冇大冇細 博fd

坤哥見到四哥應該直接叫謝老四，見到修哥直接叫阿修，真性情

快啲放開家燕姐

坤狗

呢啲世界仔真係又吹佢唔漲

根本坤哥就好得人中意

垃圾坤係咪癡鳩線？

佢仲突登去上海捧bobby舞台劇場，之後仲一齊食飯

如果係真情時期嘅家燕 milf 唔milf得過

屌佢係咪真係咁餓呀

專心唱歌好過搞緋聞啦

坤狗係咪棋靈王真人？

Btw有無人可以捉佢去人道毁滅 有閪就上嘔心過狗

補鑊咋
人地一早就唔撚likey你
做咩都無做

姐係其實有冇事

公屋仔上位大法，去到大公司，同個個都扮friend

補你老母鑊咩
炒晒車仲要7落去
擺明fd啦
Bobby哥唔中意你仲同你不齊做訪問咩

明荃 裕玲 易玲 佢夠膽咁當面叫佢地叫一聲我即刻唔反佢

見到鼎爺係咪叫鼎仔

我就對坤哥無特別喜好嘅，我係覺得佢表面唔識做好似得罪人多咁，但私底下其實啲前輩都係錫佢，如果你討厭一個人仲會唔會私底下同佢食飯先 我細妹喺工作上都接觸過坤哥，話佢其實真係好襟撈好識做人好得人歡心。

同人食飯搭膊頭幾咁閒
我淨係波比係訪問屌到佢仆街

又想叫前輩幫佢買野飲

識食

我諗有d娛樂圈前輩反而唔buy d太恭敬太奉承的後輩, 唔知你邊句真

反而佢亂up 24可以直接話佢, 唔駛防

竟然唔係仆仆仆仆仆鳩出post

我諗如果真係不和就連訪問都唔會一齊做, 提都唔會提你, 公開話你咪俾你上位

屌 出黎做過野就知啲老油條幾勁
我都係偏向覺得啲人唔妥佢

睇佢地啲訪問令我諗起公司啲師奶上司成日都會責怪後生男同事呢樣嗰樣，話佢咁樣唔得呢樣唔掂，但實際上係當佢仔咁錫，有咩都預埋佢私底下又有傾有講，反而佢真係睇唔順眼嗰啲係完全零交流

Out!

屌 搞咩啊坤哥

你鐘意我每日一坤哥post

你幾日無出過坤post喇

係！出多啲坤post

小燕 惶恐的小燕

成班CCTVB打手衝出嚟
睇嚟好等錢洗

驅風煲老藕㗳得過

個啲男仔私底下做好多野黎討好人啫
對d師奶同事打情罵悄 講疊字 自問真係做唔出 抵佢地嘅

Bobby哥好似想摙死佢咁

我講嗰啲男同事全部都係傻下傻下唔醒目，講野唔叻比人話就頭dup dup話係嗰種，但勝在尚算溫馴聽話

下個目標可能係唐太宗活絡油

E句啱 成班憎人就以為個個都憎佢，佢係咁黑人憎點會出名到，屋企又唔係特別勁

開始不排除坤哥無大無細都有高層撐，係因為有d上咗年紀的老人家覺得咁樣稱呼反而好似精神上後生咗

想嘔
大佬啊唔好咁癲啦

一路睇錯咗做姜皓文
直到最後嗰段睇到有殺冇賠同哥哥先知睇錯

開始覺得佢根本有心博宣傳
做低自己炒新聞 同bobby個d夾埋扮不和宣傳誇世代
根本由頭到尾就係圈套 自編自導自演
唔妥坤狗既連登仔第一時間中伏幫手谷

坤咩哥，叫佢坤仔

譚伯,送禮勤

點解秦沛個女唔係跟老竇姓而係跟阿叔姓既

棋靈王＝坤哥？

阿楓

仆你個街其實佢係咪就係棋靈王

簡單講
秦沛係藝名，本身姓姜
同姜大衛係同父同母兄弟

p. s. 之後老豆過身，母親改嫁爾姓丈夫誕下爾冬陞。

利申：google

坤哥好似都有講過上個連登

識食一定食家燕姐

坤狗食左你細妹？

會唔會bobby其實同佢係frd底

佢話一心上上海就係睇下Bobby 演得好唔好
然後話
嗯，唔錯

坤哥簡直係21世紀張國榮 陳百祥

修仔呀

叫老四後 我諗即係比人屌到收皮
曾光都照屌 何況呢個戇鳩

留言之前用個腦過濾下先好打出嚟啦，你接受唔到事實就抵毀我細妹，肉唔肉酸啲呀？

佢擺明特登，佢好似知網上啲人點話佢然後越話越做比你地睇咁

成日總係有人用人身攻擊黎反駁就以為自己企係有理個邊，呢d人簡直係社會既毒瘤

講真我覺得坤唱歌幾好聽

世界仔

成個post 無人覺得家燕姐抽緊獎門人咩

其實我覺得坤鈞鏗唱歌都幾好聽

講得好

鈞我由2013鍾意佢
佢首幸福太正
但佢唔乖定機會未到
公司唔重用佢又要翻唱

真係好撚恐怖

大家俾啲想像力 個場口要點拍先無咁重口味

家燕姐曲線撚狗坤

玩佢額頭粒陰核

Bobby份人串過馬撚
唔妥女做完野拍完劇仲同你上海食飯你地都諗得出

我都開始覺得佢其實係得人鍾意 老老實實娛樂圈正正經經 頂多咪馬明咁叫佢乖乖仔半紅不黑咁
係要有啲菱角 俾人睇到佢個性格 先會撈得起

屌你老味個post好撚多tvb忠實打手

我鍾意佢唱師父明白了首歌，佢把聲其實好易認，我婆婆有時睇電視聽到主題曲都會問我呢首是咪胡鴻鈞唱

上次有個坤狗得罪bobby既post

一早講撚左根本佢同d前輩係fd 係度玩

個陣成班柒頭話訪問先係真

私底下同阿田做gym 上阿田屋企食飯 全部都係門面野

依家終於有人認同我

btw , 睇返最佳拍擋訪問 bobby都係咁串陶大宇同蘇永康

有無讀心巴打知bobby係咪唔妥佢兩個廿年兄弟

同意, 做明星應該要有菱角, eason都係有性格先多人buy

同期許志安梁漢文咪乖乖仔, 再早d咪李克勤

幾時到明荃?

bosco?

粒癦先係家燕本體

家燕姐

官燕

坤狗快d擺幾圍啦

名古屋 月餅

乜撚嘢叫偽人呀
人哋職業就係戲子啦懵撚

家燕自爆平時唔鎖門
由得人亂入

tvb版耆齡王

耆齡王係咪坤狗嚟 遲下到鮑姐就

嘩 連家燕媽媽都啱
呢條垃圾偽毒真係好撚重口味

家燕係連登仔架!!!!
你再搞家燕我地實同你死過!!!!

會叫佢做實亡

原來肚餓起上黎家燕姐都唔錯係堅架